［塔羅解憂］感情台重新出發

之前係學術台第一次出塔羅post，發現其實可以出得好d，有啲嘢亦講得唔清楚，令到有人問我佢個仔可唔可以做到特首 / 唔知邊個幾時死

首先講下問題
問題嘅質素好影響答案嘅準確性同針對性，無聊/關時間嘅問題係唔會占嘅，例如：我乜乜運會點樣，幾時有拖拍

你講完問題之後，你可以比一個稱呼我，唔使全名唔使真名，好簡單就得。之後揀埋數字(1-10)，就可以等我覆你啦

免費la，所以每人只限問一題，你用方法呃我都冇用，因為咁樣會唔準

白痴問題(真人真事)
1. 個仔會唔會做到特首
2. 幾時會再見到上帝
3. 有冇BB(健康問題一律建議去問醫生）
用腦解決到嘅嘢就唔好問塔羅牌，如果唔係個腦會生草ga

有啲人會淨係想知個答案，之後就可能唔理我或者已讀我，咁其實占卜都好重視你同占卜師嘅溝通，如果你淨係想知道答案嘅可以唔使搵我，去其他post可能會幫到你。

問問題嘅可以去我 TG/IG
想追問/占得詳細啲/任問
可以考慮課金
TG:
IG:

有多少少嘢想講，就係有時候牌比嘅資訊真係唔多，唔好不停追問你嘅塔羅師。其他人嘅做法我唔清楚，但係牌話我知嘅嘢 我一定會話晒俾你知。

好啦，我哋占卜嗰陣見

我地有冇可能復合
稱呼：W
Thx

唔記得簡數字我揀9

哦！捉到你冇睇晒唔喺呢度問呀

唔係真事啊

我地有冇可能
稱呼 b
8

頂留完先睇到 tg問先

唔緊要啦

我都係單剔

因為有人block咗我我整緊野

Tg左。唔該樓主

正常就應該俾咗個時間你，叫你搵我，我講緊嘅時間係夜晚呀
如果過咗個時間你唔搵我嘅話，我未必會幫你占

tg左樓豬

咩樓豬呀

我再講多一次，個時間係夜晚
而且因為我未瞓覺，所以唔當聽日今日開始占嘅已經每個搵你地講返，我嘅聽日其實係指今日嘅意思

10:00嗰啲喺邊度啊

話我唔識塔羅牌你遲到又有冇尊重啊，覺得我young，教返你做人啦，準時都唔識

係咪你比負皮

準唔準㗎？

應該唔凖俾人話唔識塔羅

有無占卜自己入唔入到u

出過去占，嗰個人話我入到，不過最尾入唔到
至少識尊重人囉我

好多謝各位今日支持，相信準唔準你哋都會知，亦有人即刻支持咗，多謝晒

雞雞一月 9最近適唔適合做投資？

我都係

好似問媽咪麵巴打好啲
唔係有啲咩技術分析咩

最近搵唔少 但啱啱睇八字嗰個叫我今年有賺已經好好
再唔收手一定蝕返出去 所以想睇吓塔羅點講

已tg

應該覆咗lu

點解成日咁多人想預知未來？未來係自己創造，唔係整定黎俾你問

（利申塔羅small potato）

我嘅諗法啦，唔知啱唔啱
有時候會同問占者講(出咗一啲唔符合預期嘅結果)：當諗法轉咗/信念轉咗，改變咗現況，結果未必會同占卜嗰陣一樣。
個人認為係有你而家嘅現況，先會出牌講嘅未來。假如個未來係好嘅，但你知道之後，放棄咗原本可能好努力嘅態度，未來就未必會再一樣。
未來永遠有改變嘅空間，而占卜嘅意義在於令人揾到方向。錯咗重點嘅話，只會扼殺咗自己改變嘅空間。

(利申，比人話唔識塔羅，其他塔羅巴打唔好屌我)

認同，所以我唔會叫自己做幫人占卜。我每次解牌都係睇人內心深處、潛意識，唔係預知未來。另外我都好唔鍾意人問「對方點睇我」依啲問題，每個人都要為自己人生負責任，唔係去揭對方心底裡秘密。

我都想同所有問牌既人講：喺你問未來會點既時候，諗清楚你想要、需要啲咩，就依家面對緊既問題去搵解決方法，自己去創造自己想要既未來、自己既人生，唔係問完未來會點就坐喺到等運到。

多謝你

痴線，人哋唔支持你，你就詛咒人

笑
黎咪黎囉
驚你啊？

唔知啦，我咩都唔識㗎咩魔法同儀式
反正我唔介意你唔支持我，總之唔好屌唔好block就ok

女同事會唔會受溝

名：viutv
no. 5

應該覆咗你喇

巴打好細心 thx

大家加油啦

岩岩tg咗你

Okkk

講真5點占卜唔係問題

P牌仔like唔到，pish一pish

多謝你，加油啊

Tg咗

hi

tg咗

應該俾咗時間你lu

Tg左你

罰你睇返第一頁
依家覆緊tg

未有係咪我問題問得唔好

應該有喇，冇嘅話我再睇睇

都係未有

你hi多一次我

有啦巴打

Okkk，可能有時睇唔到，sorry

tg搵咗你啦樓主

Ok

Tg左你了
感謝樓主

巴打介唔介意TG？
第一頁嗰度有寫可以TG/IG

陣間覆你

tg左，感謝大師

咩大師啊

ig dm左 麻煩晒大師

痴線咩大師啊

輕輕一堆

個問題無解決到，咁樣復合係冇用㗎，加油

已tg 樓主 thx

已tg 樓主 thanks

幫你推一推

多謝晒

幫推

輕輕一推

今日剩低嗰啲占唔到牙骹好似凹咗

d人呢

稱呼 S
問題 同另一半會唔會好容易分手
數字 9
唔該晒

已pm

好呀

Pm ed !
Y
7

Tg ed

幫你推下個post

移民解唔解決到我依家嘅煩惱
稱呼: chopinchan
數字: 7

無睇到tg/ig添

已tg巴打～

大師你好
名：R
數字:6
最近追緊個女仔，近排佢個ex都想追返佢，個女仔會揀邊個？麻煩哂

巴打己ig

有冇機會同佢一齊
稱呼:Mo
數字:2

我地有冇可能開始
稱呼L
數字：5

跟另一半未來半年感情如何
稱呼H
數字7

大師請指點

名：M
問題：幾時出Pool?
數字：6

謝謝🙏🏻

名：A小姐
問題：點樣先吸引到我意中人的注意？
數字：8

名：茶
問題： 我同佢有冇發展嘅可能性
數字：7

謝謝🙏🏻

用腦解決到嘅嘢就唔好問塔羅牌，如果唔係個腦會生草ga

你有腦就唔會塔羅啦

同星座之流一樣

無知盲

Ok,多謝你

台主好忙

你試下搵多次我，有啲冇打招呼我會skip